其實玩腰帶玩到咁都幾癲

呢個幾月我有睇開佢哋個Youtube Channel

唔算好高質叫做喺疫情中有啲嘢睇咁

但今日佢哋出咗條片係講

幪面超人W CSM腰帶ver1.5

希望呢班人繼續加油

個變身幾好

淨係個變身好睇
後面有啲悶

推